★片！同支那人做同事，即使做洗碗工都分分鐘冇命！

強國洗碗女工推撞爭執滾水潑同事 導致對方全身深度灼傷

符合國情

蚹蛤蟈蜻

2個都痴撚線

人地拎住熱水仲攪鳩人
支那畜真係

兩個都抵死

累埋後面個個

幫隻支那豬汆汆水